「To Protect and Serve！你有冇宣誓過，1338！香港警察！你好羞恥呀！知法犯法！憑乜嘢亂打人哋呀！」

呀蛇唔識英文

警敗北

好型

好似龍心

食生菜 食完就痾
淨係識聽命令同唔知邊度黎嘅虛榮感
對暴力崇拜

型

正氣

反正啲宣誓一分鐘之後就會唔記得
Condom仔可能係宣誓讀英文既時候會好似預學雞咁 用中文讀音黎記隻英文點讀
咪唔知自己讀左啲咩囉

對住惡既就龜縮
之前唔係好撚惡周街打人架咩 做咩今次唔打啊
果然係狗

Job requirement vs obligation